仲記唔記得破窗效應

由

第一次掟磚反擊，到現在已冇人會反對
第一次set rb，到現在大家都覺得係必需
第一次汽油彈，到現在民意已接受亦不割
第一次裝修，到現在市民會鼓勵並替你cover
第一次私了(適當地)，到現在市民會為你擔遮及文宣

因為破窗效應同有足夠嘅理由呀大家記唔記得

手足，跟住落黎，就係

要有第一隻綠色曱甴死！

我夠膽講民意一定無問題，然後就會慢慢變成習慣，到時就將呢股白色恐怖散播返去班曱甴到

習近平 甴近平 曱甴王

推

你又岩

死人呢度門，警犬已經先打開左

我地只係被動跟隨

殺牠死！！！！

任何曱甴/其親戚死都合格

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

幫你推

見到旺角進化得好快

勁多人開遮 邊到有鏡就擋邊到

Btw 全家等緊狗死 好似係

支持

攬炒既深意

小隊暗地行動

up

殺啊！！

大家千奇唔好咁做

救人啦
每次睇片見到手足被捉 全撚部企係度拍片
就算手足被狂打都係得個叫

韓國訪問隻曱由講得好岩
香港人一樣係無人性， 唔好講到自己好高級咁

又鼓吹暴力
拉爆你呀

agger

殺狗

小小裂痕足以破窗

唔支持暴力
唔支持殺狗
唔支持燒狗屋
唔支持禍及妻兒

多謝支持

我唔會諗民意諗得咁啖定。

咁你繼續去唱今天我

殺

101

推巴士係做乜9？

我要有狗死

冇用啦 破咩窗姐 次次都喺度割割割

Push

收皮啦
唔會有人覆你架啦
潛水啦

嘻嘻 佢地一家幾口有事 好似岀檳有8折

平時係地下見到曱甴一定會踏死

唔好覆呀!!

買定支香檳先

吾支持暴力
吾支持殺狗
吾支持燒狗屋
吾支持禍及妻兒